祝新婚幸福快樂

無辦法親口同你講
我會繼續好好生存

巴打

我個心好撚柒痛

您的經歷就好似求婚大作戰咁？

邊有咁浪漫

Easy come easy go
容易得到既野最容易失去
一齊左半年唔夠收左皮

振作呀巴打，下個會更好！